[全民BNO]英國議員Alistair Carmicahel MP Liberal Democrats寄信比我

大家快CHECK EMAIL
推動英國給予全部香港人更快更長期既BNO身份
簽左先:
Earlier this year I introduced my Hong Kong Bill. This Bill would extend the British National Overseas Passport offer to all Hong Kongers and commit the UK to stand with the people of Hong Kong. In light of Beijing’s latest violations of the Joint Declaration, this cause has become all the more urgent.

The UK has a moral and legal duty to stand with the people of Hong Kong.

While the UK government has signalled that they may extend visa rights for BNO status holders and their dependents, their plans do not go far enough.

Their proposals do not open the BNO scheme to new applicants who are protesting Beijing’s new power grab.

The Liberal Democrat plan does. My Bill would open the BNO scheme to all Hong Kongers.

Their proposals offer just 12 months extended visa rights with a possible future pathway to UK citizenship.

The Liberal Democrat plan goes further, faster. My Bill includes the immediate full right of abode and a path to UK citizenship. Will you help lobby the UK Foreign Secretary and Home Secretary to back our Bill?
Thank you,

Alistair Carmicahel MP
Liberal Democrats

包埋支那新移民, 黑警同藍屍？

人地自有政治審查架啦 洗你擔心 英國支持得香港人
驚過你啦人地

EMAIL 有埋連結俾你推上TWITTER
Lobby the Foreign Secretary ➜
Lobby the Home Secretary ➜

希望係啦

推，我都tweet咗啦

全世界CHECK EMAIL啊
先簽聯署
後推TWITTER

收唔到EMAIL既 COPY & PASTE

Hong Kongers need urgent action - @PritiPatel will you back the Liberal Democrat's Hong Kong Bill? #LDHongKongBill #StandwithHK

Hong Kongers need urgent action - @DominicRaab will you back the Liberal Democrat's Hong Kong Bill? #LDHongKongBill #StandwithHK

實有大量大劣人問

最好97前18歲下可以自己申請
97後出世跟父母BNO
其他搵美國新個asylum visa

雙非就88

唔好希望啦 丁屎咁多我地都要爭取架大佬
反共由第一日開始就係MISSION IMPOSSIBLE

推俾全港人睇

佢Hong Kongers係點定義先?有身份證就係?定永久性居民?

你可以直接向議員 反映
EMAIL係度:internalcomms@libdems.org.uk

咪俾佢地走埋囉，最緊要錢唔留
佢地去到如果仲挺共實俾人當諜呀

叫得HongKongers 都好明顯啦 唔明就SEND EMAIL問佢
internalcomms@libdems.org.uk

轉頭寫先。

政治審查是常識吧 俾HONGKONGERS 唔係俾HONG KONG CITIZENS

感謝你

all Hong Kongers仲有政治審查?

你個諗法最貼近現實 亦都最可行
英國亦都冇責任接收同英國完全冇關係嘅人

唔洗。

反藍絲、雙非人人有責

TO ALL HONGKONGERS AR
人地寫到明啊大佬 簽左先講野

咁人地要查下先知你係咪HONGKONGERS架 藍C夠可以話自己係

簽左未簽左未

簽ed

願BNO給你

佢個草案條文係點寫先?如果人人都係BNO咁即係當97前申請嗰啲係傻仔?

推左Twitter未

呢個我唔清楚 只係SHARE岩岩收到EMAIL既內容

Push

已有

Twitter 推左未

願BNO給你身邊的手足

推左啦

唔好天真期望英國有咁多人手同肯俾多咁多支出
逢親類似依啲野都話英國會查我真係笑撚左

失望就失望 試過好過後悔無試

最合理其實係97年7月1號或之前出世可以申請返BNO先
因為呢樣英國一定要做 而之後既好難說服一定要包落去BNO度

其他手足既case要用其他方法例如庇護之類會容易爭取D

終於見到人話...

佢爭取立即ADOBE咋，你點知佢實得

話說英國HM Passport Office因為疫情搞到唔能夠全面運作
BNO申請又堆積如山
依家間接搞到英國國民既Passport申請都運作唔到

你PASTE果段野我見佢提咗兩次
hong kongers, people of hong kong
好想知佢點定義hkers/people of Hong Kong

美國定義就係
enjoy right of abode in HK since birth and has maintained continuous residency in HK since birth

天埼走唔到

所以最好就係駐港領事館暫時重開申請

好求奇架ja
黑警未必過到
但好多人係藍屍又唔出聲 呢d人肯定過到

簽個名唔需要咁多理由 快簽

Signed

THANKS and tweet

未有BNO既快簽

你唔好話全港700萬人，整係對bno個三百萬人做政治審查個筆錢已經係超現實
你地成日將個波拋返俾home office就當解決左問題

推

好過咩都唔做推

冇錯
淨係唔包黃絲同本土派

我都收到代理黨主席 Ed Davey嘅回信

已簽，支持

呢個唔係黨內email嚟咩 俾非黨員真係好咩

PUSH

簽名

..........我以為係人都會收到

你自己睇下中環有幾多支那狗先啦
班支那狗仲要日日喺度屌香港人

Internal你邊隻字唔明

幫手分享下大把支那狗落嚟換血

重點係咪大概想俾後生HONGKONGERS申請做英國公民既機會? 重申立場係企香港人個邊

講過亦都屌左屠輝個啲白狗

唯有柒左扮無野

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

Signed and push

Libdems嘅立場係唔理佢係咪holder/holder’s dependant 全部平權

我都收到未得閒理住

已簽

黨友

搭單問 有無人收到之前petition 個response?

齋拗Hongkonger定義都有排講。連美國都費事審查啦，一刀切birth in HK

R字頭嘅小妹表示笑住等死

點解會收到email？

我都收到 tui!!

睇嚟似喺未來選民度插旗先
不過都好感謝佢哋會為我哋咁做
所以大家多啲留意下英國政治

幫推

up

簽完上TWITTER 推文
無人RETWEET我

如果有埋連登ac起㡳審查效果更佳

我唔係要你幫我移民啊，我要你攞走佢本BNO啊！收Q埋佢本passport等佢地無得去旅行!大家一齊困喺香港，咁就民主啦!

我都係咁FF 一打開手機睇下YOUTUBE FACEBOOK TWITTER FOLLOW開乜野人都篩走9成

聽講唔洗攞走 佢地會自己撕

含撚啦大波MAN 撕過期護照
有吉士就唔洗做共狗藍絲啦 正一廢物

寫咗，寄埋。

慘了

推
Signed

POSTCODE 點填呀？

美國條lifetime residents of hong kong既bill好似有定義，香港出世、連續係香港居住既人
多數佢地都會跟美國機

錯，你有簽過lib dem個bno平權聯署都會收到

輕輕推一推

再推 平權也好 呢個都係俾自已友既機會 我地就應該爭取

push

簽簽簽

推推推

你咁做等於迫支共管制香港人出入境

咁就好 夠膽咪鎖國 武統香港

試著說為左多一個手足取得bno 我願意簽聯署

黃絲係咪比人篤灰慣左, 唔識反擊

嗡乜？

推 已做

到時國安法一過 一查手機就大獲

盡推 多你一個好撚多 少你一個少好撚多

老老豆豆 溫水煮蛙左廿幾年既經驗
中共一開始係唔會搞普通人 只會拎黃之峰李柱銘個啲出名既黎制旗 殺雞儆猴
然後就會有人出黎帶風向叫唔好再講香港獨立 慢慢用時間分化 瓦解呢場運動

以上為對CCP手法既個人猜測

多謝你肯爭取

到時可以請香港人做pt做呢part，香港人亦可以主動報料

唔包藍絲黑警同5毛狗

推
政治取向唔應該父母決定

多謝提供有用既意見

平權就平權 多個手足就多個手足拎bno

爭取每人一個可能啊香港人

應該審查政治立場，唔係睇出身
照你既標準梁天琦都冇得走

政條毛，咪話其他搵美國。

英國佬咁細乜7都搵佢咩，實際d啦，97後同英國無關係。

無限制雙非，大劣人又關英國事？97前嚴格把關㗎

支那狗表示多謝

一定要政治西選

唔想支那人污染了英國

推啊

已簽+SHARE